\documentclass[a4paper, 12pt]{report}

\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[top=3cm,bottom=3cm, showframe=false]{geometry}
\usepackage{changepage}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{pifont}
\usepackage{tocloft}

\newcommand{\Xmark}{\ding{54}}
\newcommand{\xmark}{\ding{53}}
\newcommand{\cmark}{\ding{51}}


\fancypagestyle{plain}{%
	\fancyhf{}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.1pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.1pt}
	\fancyhead[L]{Sup - A2}
	\fancyhead[C]{Groupe Roubiconx - Projet Enigma}
	\fancyhead[R]{\today}
	\fancyfoot[C]{\thepage}
	\fancyfoot[L]{\includegraphics[width=1.5cm]{rubixfoot.png}}
	\fancyfoot[R]{\includegraphics[width=2.0cm]{epita.png}}
}

\makeatletter
\def\@makechapterhead#1{%
  \vspace*{-20\p@}%
  {\parindent \z@ \raggedright \normalfont
    \interlinepenalty\@M
    \ifnum \c@secnumdepth >\m@ne
        \Huge\bfseries \thechapter\quad
    \fi
    \Huge \bfseries #1\par\nobreak
    \vskip 20\p@
  }}

\def\@makeschapterhead#1{%
  \vspace*{-20\p@}%
  {\parindent \z@ \raggedright
    \normalfont
    \interlinepenalty\@M
    \Huge \bfseries  #1\par\nobreak
    \vskip 20\p@
  }}
\makeatother

\addto\captionsfrench{
  \renewcommand{\contentsname}
    {Plan de la soutenance finale}
}

\cftsetindents{chapter}{0.5in}{0.5in}
\cftsetindents{section}{1in}{1in}
\renewcommand{\cftdotsep}{\cftnodots} 
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{chapter}} 
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{part}}
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{section}}
 
\begin{document}

\tableofcontents

\addcontentsline{toc}{part}{\large\bf Remise des diff\'erents \'el\'ements du projet}

\addcontentsline{toc}{part}{\large\bf Pr\'esentation g\'en\'erale du projet}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Rappel du sujet}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Historique des soutenances pr\'ec\'edentes}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{}

\addcontentsline{toc}{part}{\large\bf D\'emonstration du projet}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Installation}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Pr\'esentation de la r\'ealisation}
		\addcontentsline{toc}{section}{- G\'en\'erale}
		\addcontentsline{toc}{section}{- Individuelle}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{D\'esinstallation}

\addcontentsline{toc}{part}{\large\bf Pr\'esentation du site web}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Tour du site}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Partage des t\^aches}

\addcontentsline{toc}{part}{\large\bf Conclusion}

\end{document}